以前買唔到bit con騰訊嘅唔緊要 依家有GME

大家繼續SH!!!! 祝大家都上到車